龍心同大j分手?

咁耐無出片 又刪大j片
估到啦 玩完散

真心快散, 條女癲得黎冇腦, 冇個人意志

龍心散左都冇比人斬算係咁拉

因為冇買樓所以分左?

咁果兩層樓點算

下 屌 琴晚仲睇緊佢地啲片

斬鳩佢啦

那魔！

...好快有命案

我唔想分手呀
點解你要走 喎
我唔想你走呀
你睇下我地依家味幾幸運
你永遠都陪住我啦 嘻嘻

大J真係好樣衰

呢D女屌過咪算

屌過都驚自己有陰影

Boboboy bo bo bo bo boy~

仲有大J